面對大規模DQ，仲要去選既都係冇腰骨！

DQ左咁多件，完全冇人估到
連OMDB 都要死

剩返嗰啲仲係唔係「入咗去先算」？
剩返既人如果咁都要仲要選既人，你仲有冇腰骨？

係咪應該大規模杯葛先岩？

搞到咁樣立法會仲有咩意義？

念口簧：唔好益建制，熱狗都照投

岩呀，繼續跪着入去啦

俾你入到去仲可以做啲乜？ 答我啦泛狗

成日淨係識鬧人五毛

佢話延遲一年 ，不如集體辭職算數啦
選來仲有咩用

PR

「唔系要熱狗贏，我地系要建制輸」

人地選唔到都有野做 輸條撚

真係完全冇人估到咩?

其實我覺得兩樣都得

一樣比材料打國際線
一路打35+

比機會我地破局